msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress & WooCommerce Affiliate Program 1.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-13 13:29+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-25 05:25+0000\n"
"Last-Translator: 관리자\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: esc_html_e;esc_html__;esc_attr__;esc_attr_e;__;_e\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.3.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:1162
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:1165
msgid " "
msgstr " "

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:77
#, fuzzy
msgid " Based on the amount earned by the affiliate as commission "
msgstr " 제휴사가 커미션으로 벌어들인 금액을 기준으로 합니다"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:733
#, fuzzy
msgid " Clicked"
msgstr " 클릭"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1311
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1227
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1982
#, fuzzy
msgid " Copy and paste the code into your Website"
msgstr " 코드를 복사하여 웹사이트에 붙여넣기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:787
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:803
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:818
#, fuzzy
msgid " Create Coupon"
msgstr " 쿠폰 생성"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:207
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:191
#, fuzzy
msgid " once your Wallet amount is greater than "
msgstr " 지갑 금액이 다음보다 크면"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:734
#, fuzzy
msgid " Purchased"
msgstr "아이템 구매됨"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3048
msgid " to "
msgstr " 까지 "

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1309
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1225
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1980
msgid " x "
msgstr "X  "

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:143
#, fuzzy
msgid "&#10060;"
msgstr "❌"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:319
#, fuzzy
msgid "(End date)"
msgstr "가격 할인 종료 날짜(GMT 기준)."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:312
#, fuzzy
msgid "(Start date)"
msgstr "시작일"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:405
#, fuzzy
msgid "* Fill the Required Details"
msgstr "* 필수 세부 정보 입력"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:406
#, fuzzy
msgid "* Fill the required Details"
msgstr "* 필수 세부 정보 입력"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3332
#, fuzzy
msgid "-- SELECT --"
msgstr "-- SELECT --"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_footer.php:14
#, fuzzy
msgid "5-Stars Rating"
msgstr "별 5개 등급"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:535
#, fuzzy
msgid ""
"[ Note : When \"REFFERAL CODE\" is selected as Signup Bonus Type then "
"Referral Link will not work for Singup Bonus, Social share bonus."
msgstr ""
"[참고 : 가입 보너스 유형으로 \"추천 코드\"를 선택한 경우, 싱업 보너스, 소셜 공유 보너스에는 추천 링크가 작동하지 않습니다."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:25
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:113
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:67
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:191
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:74
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:263
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:21
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:58
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:50
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:131
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:43
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:235
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1104
#, fuzzy
msgid "Actions "
msgstr "액션"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:195
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:399
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:461
#, fuzzy
msgid "Activate Generation of Coupons"
msgstr "쿠폰 생성 활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:18
#, fuzzy
msgid "Activate MLM"
msgstr "MLM 활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:822
#, fuzzy
msgid "Activate Paypal"
msgstr "Paypal 활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:893
#, fuzzy
msgid "Activate Paystack"
msgstr "페이스택 활성화"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:995
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:948
#, fuzzy
msgid "Activate Referral Emails : "
msgstr "추천 이메일 활성화 :"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1529
#, fuzzy
msgid "Activate Refferral Emails"
msgstr "추천 이메일 활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:859
#, fuzzy
msgid "Activate Stripe"
msgstr "스트라이프 활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:297
#, fuzzy
msgid ""
"Activate this feature if you want to check whether this user can be "
"affiliate or not"
msgstr "이 사용자의 제휴 가능 여부를 확인하려면 이 기능을 활성화합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:331
#, fuzzy
msgid ""
"Activate this feature if you want to get mails when a commission is generated"
msgstr "커미션이 생성될 때 메일을 받으려면 이 기능을 활성화합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:63
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:198
#, fuzzy
msgid "Activate to show Default template colors given with our plugin"
msgstr "플러그인과 함께 제공되는 기본 템플릿 색상을 표시하려면 활성화하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:179
#, fuzzy
msgid "Activate to show under WooCommerce->My Account"
msgstr "활성화하면 WooCommerce-> 내 계정 아래에 표시됩니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2877
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5583
msgid "Activated"
msgstr "활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:539
#, fuzzy
msgid "Active Membership Plan"
msgstr "액티브 멤버십 플랜"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1769
msgid "Add Commission"
msgstr "저장하기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:16
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:243
#, fuzzy
msgid "Add Manual Referral"
msgstr "수동 추천 추가"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:172
msgid "Add More"
msgstr "더 추가하기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:36
msgid "Add New Affiliate"
msgstr "마케터 등록하기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:7
#, fuzzy
msgid "Add new Banner"
msgstr "새 배너 추가"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:33
msgid "Add New Level"
msgstr "새로운 레벨 추가"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1082
#, fuzzy
msgid "Add New Rank"
msgstr "새 계급 추가"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:463
#, fuzzy
msgid "Add New Requirnments"
msgstr "새 요구 사항 추가"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:954
msgid "Add Notification"
msgstr "알림 추가"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:174
msgid "Add-ons"
msgstr "애드온"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:113
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:608
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:684
#, fuzzy
msgid "Add/Remove row"
msgstr "행 추가/제거"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2283
#, fuzzy
msgid "Affilate Payout via PayPal"
msgstr "페이팔을 통한 제휴 지급"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2527
#, fuzzy
msgid "Affilate Payout via Paystack"
msgstr "페이스택을 통한 제휴 지급금"

#: wp-wc-affiliate-program.php:193
#, fuzzy
msgid "Affiliaa Lite - Affiliate Program With MLM"
msgstr "Affiliaa Lite - 다단계 마케팅 제휴 프로그램"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:63
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:187
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:31
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:223
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1041
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:771
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴사"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1524
msgid "Affiliate Details"
msgstr "마케터 정보"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:62
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:186
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:205
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:244
#, fuzzy
msgid "Affiliate ID \t"
msgstr "제휴사 ID"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1048
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1381
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1459
#, fuzzy
msgid "Affiliate Level"
msgstr "제휴 레벨"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1348
#, fuzzy
msgid "Affiliate level changed"
msgstr "제휴 레벨 변경"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:74
#, fuzzy
msgid "Affiliate Login page"
msgstr "제휴사 로그인 페이지"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:206
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:245
msgid "Affiliate Name"
msgstr "Affiliate 이름"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:136
#, fuzzy
msgid "Affiliate Page Template "
msgstr "제휴 페이지 템플릿"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2996
#, fuzzy
msgid "Affiliate Payout via Stripe"
msgstr "스트라이프를 통한 제휴 대금 지급"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2326
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2335
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2344
msgid "Affiliate Program"
msgstr "제휴 프로그램"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:514
#, fuzzy
msgid "Affiliate Referral automation"
msgstr "제휴사 추천 자동화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:105
#, fuzzy
msgid "Affiliate Signup page "
msgstr "제휴사 가입 페이지"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:101
#, fuzzy
msgid "Affiliate Template"
msgstr "제휴 템플릿"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:274
#, fuzzy
msgid "Affiliate Verification"
msgstr "제휴사 인증"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:133
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:20
msgid "Afghan afghani"
msgstr "아프가니스탄 아프가니"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:486
#, fuzzy
msgid ""
"After Activating this , you can generate Coupons of amount that you have in "
"your wallet .This option is currently available for WooCommerce only "
msgstr "이를 활성화하면 지갑에있는 금액의 쿠폰을 생성 할 수 있습니다 .이 옵션은 현재 WooCommerce에서만 사용할 수 있습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:455
#, fuzzy
msgid ""
"After Enabling this, you can give commission to users which is referred by "
"affiliate. Commission for user can set from product edit page. Only Product "
"Wise Commission is Availiable. "
msgstr ""
"이 기능을 활성화하면 제휴사가 추천한 사용자에게 커미션을 지급할 수 있습니다. 사용자에 대한 커미션은 제품 편집 페이지에서 설정할 수 "
"있습니다. 프로덕트 와이즈 커미션만 사용할 수 있습니다."

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:21
msgid "Albanian lek"
msgstr "알바니아 렉"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:56
msgid "Algerian dinar"
msgstr "알제리 디나르"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:223
msgid "All Posts"
msgstr "모든 게시글"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:42
#, fuzzy
msgid "All Transaction"
msgstr "모든 거래"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:35
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:131
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:116
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:64
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:188
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:207
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:246
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:40
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:232
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:284
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:78
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:225
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:948
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:71
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:210
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:886
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:595
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:848
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1430
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:185
#, fuzzy
msgid "Amount added in wallet"
msgstr "지갑에 추가된 금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:783
#, fuzzy
msgid "Amount Limit"
msgstr "금액 한도"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:23
msgid "Angolan kwanza"
msgstr "앙골라 콴자"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:174
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:298
msgid "Approve"
msgstr "동의"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:42
#, fuzzy
msgid "Approve all marked Affiliates"
msgstr "표시된 모든 제휴사 승인"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:13
#, fuzzy
msgid "Approve all marked Referrals"
msgstr "표시된 모든 추천 승인"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:872
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2006
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2130
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:139
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:129
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:675
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:680
#, fuzzy
msgid "APPROVED COMMISSION"
msgstr "승인된 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:73
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:48
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:45
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:221
#, fuzzy
msgid "Approved Commission"
msgstr "승인된 위원회"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:188
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you have completed this bank transfer?"
msgstr "은행 송금을 완료하신 것이 맞나요?"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:191
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure to approve all the Referrals? It can't be reverted back once "
"approved"
msgstr "모든 추천을 승인하시겠습니까? 승인된 후에는 되돌릴 수 없습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:190
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure to approve this Referral? It can't be reverted back once "
"approved"
msgstr "이 추천을 승인하시겠습니까? 승인 후에는 되돌릴 수 없습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:194
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure to reject all the Referrals? It can't be reverted back once "
"rejected"
msgstr "모든 추천을 거부하시겠습니까? 한 번 거절하면 되돌릴 수 없습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:192
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure to reject this Referral? It can't be reverted back once rejected"
msgstr "이 추천을 정말 거절하시겠습니까? 한 번 거부하면 되돌릴 수 없습니다"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:404
#, fuzzy
msgid "Are you sure to send the request?"
msgstr "요청을 보내시겠습니까?"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:24
msgid "Argentine peso"
msgstr "아르헨티나 페소"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:26
msgid "Aruban florin"
msgstr "아루바 플로린"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:25
msgid "Australian dollar"
msgstr "오스트레일리아 달러"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:908
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:846
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1390
#, fuzzy
msgid "Available Balance:"
msgstr "사용 가능한 잔액:"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:27
msgid "Azerbaijani manat"
msgstr "아제르바이잔 마나트"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:387
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:38
msgid "Bahamian dollar"
msgstr "바하마 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:32
msgid "Bahraini dinar"
msgstr "바레인 디나르"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:30
msgid "Bangladeshi taka"
msgstr "방글라데시 타카"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1686
#, fuzzy
msgid "Bank Account Deatils"
msgstr "은행 계좌 데틸"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1119
#, fuzzy
msgid "Bank Account Number : "
msgstr "은행 계좌 번호 :"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1121
#, fuzzy
msgid "Bank code : "
msgstr "은행 코드"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:152
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2323
msgid "Bank Details"
msgstr "은행정보"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1087
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1026
#, fuzzy
msgid "Bank Details : "
msgstr "은행 상세 정보"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4606
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4625
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4642
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4661
#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1223
msgid "Banner"
msgstr "배너"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:18
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:55
msgid "Banner Image"
msgstr "배너 이미지"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:87
#, fuzzy
msgid "Banner – 468 x 60"
msgstr "배너 - 468 x 60"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:29
msgid "Barbadian dollar"
msgstr "바베이도스 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:71
#, fuzzy
msgid "Based on product price"
msgstr "제품 가격 기준"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:97
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:83
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:173
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1367
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1438
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:568
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:511
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:539
msgid "Become Affiliate"
msgstr "제휴사 신청"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:108
#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:117
msgid "Become an Affiliate"
msgstr "제휴사 가입"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:41
msgid "Belarusian ruble (old)"
msgstr "벨라루스 루블(이전)"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:42
msgid "Belize dollar"
msgstr "벨리즈 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:408
#, fuzzy
msgid "Benefits for being an Affiliate"
msgstr "제휴사 혜택"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:128
#, fuzzy
msgid "Benefits of becoming our Affiliate"
msgstr "제휴사 가입 시 혜택"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:34
msgid "Bermudian dollar"
msgstr "버뮤다 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:39
msgid "Bhutanese ngultrum"
msgstr "부탄 눌트럼"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:49
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1340
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1255
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2095
#, fuzzy
msgid "Binary"
msgstr "바이너리"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1495
msgid "Binary Plan"
msgstr "바이너리 구조"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:36
msgid "Bolivian boliviano"
msgstr "볼리비아 볼리비아노"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:24
msgid "Bonus"
msgstr "보너스"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:607
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:550
#, fuzzy
msgid "Bonus Amount"
msgstr "보너스 금액"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:389
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색상"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:28
msgid "Bosnia and Herzegovina convertible mark"
msgstr "보스니아 헤르체고비나 태환 마르카"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:40
msgid "Botswana pula"
msgstr "보츠와나 풀라"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:37
msgid "Brazilian real"
msgstr "브라질 헤알"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:29
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:116
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:35
msgid "Brunei dollar"
msgstr "브루나이 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:31
msgid "Bulgarian lev"
msgstr "불가리아 레프"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:103
msgid "Burmese kyat"
msgstr "미얀마 차트"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:33
msgid "Burundian franc"
msgstr "부룬디 프랑"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:95
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:234
msgid "Button Color"
msgstr "버튼 색상"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:381
msgid "Buy Now"
msgstr "즉시 구매"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:556
#, fuzzy
msgid ""
"By activating this option user have to pay some amount to be an Affiliate"
msgstr "이 옵션을 활성화하면 사용자는 제휴사가 되기 위해 일정 금액을 지불해야 합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:206
#, fuzzy
msgid "By Default USD will be used"
msgstr "기본적으로 USD가 사용됩니다"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:87
msgid "Cambodian riel"
msgstr "캄보디아 리엘"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:43
msgid "Canadian dollar"
msgstr "캐나다 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:110
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1183
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:305
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:319
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:924
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1266
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:862
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1406
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:51
msgid "Cape Verdean escudo"
msgstr "카보베르데 이스쿠두"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:207
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:172
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:156
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:707
#, fuzzy
msgid "Capped"
msgstr "제한"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:104
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:247
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:417
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:406
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:424
msgid "Category Name"
msgstr "카테고리 명"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:92
msgid "Cayman Islands dollar"
msgstr "케이맨 제도 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:163
msgid "Central African CFA franc"
msgstr "중앙아프리카 CFA 프랑"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:165
msgid "CFP franc"
msgstr "CFA 프랑"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1277
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1236
#, fuzzy
msgid "Change your password here"
msgstr "여기에서 비밀번호 변경"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7921
#, fuzzy
msgid "changed password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:72
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:134
msgid "CheckBox"
msgstr "체크박스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:91
msgid "Child"
msgstr "어린이"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:46
msgid "Chilean peso"
msgstr "칠레 페소"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:47
msgid "Chinese yuan"
msgstr "중국 위안화"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3209
#, fuzzy
msgid "Choose a commission type"
msgstr "커미션 유형 선택"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3130
#, fuzzy
msgid "Choose a commission type."
msgstr "커미션 유형을 선택합니다."

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:12
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:10
#, fuzzy
msgid "Choose Register Template"
msgstr "등록 템플릿 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:80
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:142
msgid "Class"
msgstr "클래스"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:162
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:354
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:942
#, fuzzy
msgid "Client Email"
msgstr "고객 이메일"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:836
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:848
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:839
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:851
msgid "Client Secret"
msgstr "클라이언트 시크릿"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:767
msgid "CLOSE"
msgstr "닫기"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:48
msgid "Colombian peso"
msgstr "콜롬비아 페소"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:48
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:129
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:26
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:122
#, fuzzy
msgid "Commission"
msgstr "수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:156
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3143
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3213
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1393
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1301
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2192
msgid "Commission Amount"
msgstr "수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:47
msgid "Commission amount"
msgstr "수수료 금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:12
#, fuzzy
msgid "Commission Based "
msgstr "커미션 기반"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:10
#, fuzzy
msgid "Commission Based on"
msgstr "수수료 기준"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:38
#, fuzzy
msgid "Commission for All Products"
msgstr "모든 제품에 대한 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:405
#, fuzzy
msgid "Commission for only the URL opened?"
msgstr "URL이 열린 것에 대해서만 수수료를 받나요?"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1740
#, fuzzy
msgid "Commission for this product is updated"
msgstr "이 제품에 대한 수수료가 업데이트되었습니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:284
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:273
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:292
#, fuzzy
msgid "Commission on all Products"
msgstr "모든 제품에 대한 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:99
#, fuzzy
msgid "Commission per Category"
msgstr "카테고리별 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:75
#, fuzzy
msgid "Commission per Product"
msgstr "제품당 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:747
#, fuzzy
msgid "Commission Received"
msgstr "수수료 수령"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:137
#, fuzzy
msgid "Commission Setting"
msgstr "수수료 설정"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1163
#, fuzzy
msgid "Commission Table"
msgstr "커미션 테이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:44
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:153
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3129
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3203
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1389
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1297
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2191
msgid "Commission Type"
msgstr "수수료 타입"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:88
msgid "Comorian franc"
msgstr "코모로 프랑"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:525
#, fuzzy
msgid "completed\t"
msgstr "완료"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:371
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:443
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1258
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:240
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:305
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:372
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:444
#, fuzzy
msgid "Confirm_Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:44
msgid "Congolese franc"
msgstr "콩고 프랑"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:20
#, fuzzy
msgid "Contact Our Support Through"
msgstr "다음을 통해 지원팀에 문의하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:24
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:112
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:735
#, fuzzy
msgid "Conversion Ratio("
msgstr "전환율("

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:531
#, fuzzy
msgid "Cookie ( Default )"
msgstr "쿠키 (기본값)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:335
msgid "Cookie Expiration"
msgstr "쿠키 만료"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:398
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:702
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1312
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:647
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1228
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:927
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1983
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2072
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1313
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1229
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1984
#, fuzzy
msgid "COPY HTML"
msgstr "HTML 복사"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:380
#, fuzzy
msgid "Copy Html"
msgstr "HTML 복사"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2069
msgid "Copy Link"
msgstr "링크 복사"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:701
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:646
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:379
#, fuzzy
msgid "Copy Script"
msgstr "스크립트 복사"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:49
msgid "Costa Rican col&oacute;n"
msgstr "코스타리카 콜론"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:222
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:207
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:847
msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:396
#, fuzzy
msgid "Coupon amount must be greater than"
msgstr "쿠폰 금액은 다음보다 커야 합니다"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:397
#, fuzzy
msgid "Coupon amount must be less than"
msgstr "쿠폰 금액은 다음보다 작아야 합니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1563
msgid "Coupon Code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1043
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:992
#, fuzzy
msgid "coupon code : "
msgstr "쿠폰 코드."

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1189
#, fuzzy
msgid "Coupon Generate"
msgstr "쿠폰 생성"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:839
#, fuzzy
msgid "Coupon Table"
msgstr "쿠폰 테이블"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:205
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:189
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:812
msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:87
#, fuzzy
msgid "CPC bonus"
msgstr "CPC 보너스"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1243
#, fuzzy
msgid "Create Banner"
msgstr "배너 만들기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:745
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:690
#, fuzzy
msgid "Create banners"
msgstr "배너 만들기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:192
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:198
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:176
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:182
msgid "Create Coupon"
msgstr "새 쿠폰 만들기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:706
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:651
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:931
#, fuzzy
msgid "Create QR Code"
msgstr "QR 코드 생성"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:69
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:162
msgid "Criteria"
msgstr "표준"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:72
msgid "Croatian kuna"
msgstr "크로아티아 쿠나"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:50
msgid "Cuban peso"
msgstr "쿠바 페소"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:165
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:357
msgid "Current Color"
msgstr "현재 색"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:170
#, fuzzy
msgid "Custom Banner"
msgstr "맞춤 배너"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:104
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:243
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:369
#, fuzzy
msgid "Custom css"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:45
#, fuzzy
msgid "Custom Form Fields"
msgstr "사용자 지정 양식 필드"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:126
#, fuzzy
msgid "Customize Email"
msgstr "이메일 사용자 지정"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:65
#, fuzzy
msgid "Customize your required Email from here"
msgstr "여기에서 필요한 이메일을 사용자 지정하세요"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:52
msgid "Czech koruna"
msgstr "체코 코루나"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:728
msgid "D"
msgstr "D"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:797
#, fuzzy
msgid "Daily Limit"
msgstr "일일 한도"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:54
msgid "Danish krone"
msgstr "덴마크 크로네"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:110
#, fuzzy
msgid "Dashboard Overview"
msgstr "대시보드 개요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:32
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:119
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:41
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:233
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:81
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:951
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:74
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:889
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:596
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1174
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1433
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1107
msgid "Date "
msgstr "작성일자 "

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:256
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1148
#, fuzzy
msgid "date_range"
msgstr "날짜 범위"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1149
#, fuzzy
msgid "Day Wise"
msgstr "데이 와이즈"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:196
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:400
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2854
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5553
msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:255
msgid "Decimal Separator"
msgstr "소수 구분 기호"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:163
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:355
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:107
#, fuzzy
msgid "Default Commission for a Level"
msgstr "레벨의 기본 커미션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1141
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2411
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2431
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3313
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:84
msgid "Depth"
msgstr "깊이"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:704
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:187
#, fuzzy
msgid "Details not filled"
msgstr "세부 정보가 채워지지 않음"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:30
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:117
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:44
#, fuzzy
msgid "Difference Between Direct commission & MLM commission."
msgstr "직접 커미션과 MLM 커미션의 차이점."

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:186
#, fuzzy
msgid "Digits Only"
msgstr "숫자만"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1057
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1004
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1585
#, fuzzy
msgid "Direct Bank"
msgstr "다이렉트 뱅크"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1628
#, fuzzy
msgid "Direct bank"
msgstr "다이렉트 뱅크"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:48
#, fuzzy
msgid ""
"Direct commission is provide to the Affiliates and MLM level commission "
"provided to the parent of affiliate. Direct commission will set from "
"commission tab and MLM commission will set from commission tab   "
msgstr ""
"직접 커미션은 제휴사에게 제공되고 MLM 레벨 커미션은 제휴사의 모회사에 제공됩니다. 직접 커미션은 커미션 탭에서 설정되고 MLM "
"커미션은 커미션 탭에서 설정됩니다"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:401
msgid "Disabled"
msgstr "비활성"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:53
msgid "Djiboutian franc"
msgstr "지부티 프랑"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_footer.php:11
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:9
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:55
msgid "Dominican peso"
msgstr "도미니카 페소"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:741
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:686
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:965
#, fuzzy
msgid "Download QR"
msgstr "QR 다운로드"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:234
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:301
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:363
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:364
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:436
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:437
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:81
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:412
#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:119
#, fuzzy
msgid ""
"Earn extra money just by marketing our products with our affiliate tools"
msgstr "제휴 도구를 사용하여 제품을 마케팅하는 것만으로도 추가 수익을 얻을 수 있습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:412
#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:119
#, fuzzy
msgid "Earn wallet amount to buy products on our site"
msgstr "당사 사이트에서 제품을 구매하기 위해 지갑 금액을 적립하세요"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:164
msgid "East Caribbean dollar"
msgstr "동카리브 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1140
msgid "edit"
msgstr "수정"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:220
msgid "Edit Post"
msgstr "글 편집"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:57
msgid "Egyptian pound"
msgstr "이집트 파운드"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:63
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:253
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1216
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1217
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1908
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3519
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3527
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3535
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3543
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3552
#, fuzzy
msgid "Email changed successfully"
msgstr "이메일이 성공적으로 변경되었습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:78
msgid "Email content"
msgstr "이메일 내용"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:22
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:110
msgid "Email type"
msgstr "이메일 타입"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:73
#, fuzzy
msgid "Enable Dark Mode"
msgstr "다크 모드 활성화"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:70
#, fuzzy
msgid "Enable Lite Mode"
msgstr "라이트 모드 사용"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:436
#, fuzzy
msgid "Enable Two Way Commission"
msgstr "양방향 커미션 활성화"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:402
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1120
#, fuzzy
msgid "Enter account number"
msgstr "계좌 번호 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:454
#, fuzzy
msgid "Enter Affilate Tools Label"
msgstr "제휴 도구 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:498
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:509
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:379
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:382
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:446
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:449
msgid "Enter Amount"
msgstr "금액을 입력하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:568
#, fuzzy
msgid "Enter Amount that Affiliate have to pay while becomeing an affiliate"
msgstr "제휴사가 제휴사가 되는 동안 지불해야 하는 금액을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:587
#, fuzzy
msgid ""
"Enter Amount to be given for clicking on link only for first time (By "
"default 0)"
msgstr "링크를 처음 클릭하는 경우에만 지급할 금액을 입력합니다(기본값 0)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:577
#, fuzzy
msgid "Enter Amount to be given for referral signup (By default 0)"
msgstr "추천인 가입 시 지급할 금액 입력(기본값 0)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:769
#, fuzzy
msgid ""
"Enter Amount to be given for Sharing a product on social media (By default 0)"
msgstr "소셜 미디어에서 제품 공유 시 지급할 금액을 입력합니다(기본값 0)"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:697
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:642
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:906
#, fuzzy
msgid "Enter any product's URL from this website"
msgstr "이 웹사이트의 제품 URL을 입력합니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1122
#, fuzzy
msgid "Enter bank code"
msgstr "은행 코드 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:387
#, fuzzy
msgid "Enter Become an Affiliate button Title"
msgstr "제휴사 되기 버튼 입력 제목"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:395
#, fuzzy
msgid "Enter Benefits Section Title"
msgstr "혜택 섹션 제목 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:939
#, fuzzy
msgid "Enter client Email Id"
msgstr "클라이언트 이메일 ID 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:67
#, fuzzy
msgid "Enter Commission (By default 0)"
msgstr "커미션 입력(기본값 0)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:445
#, fuzzy
msgid "Enter Commission Label"
msgstr "커미션 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:490
#, fuzzy
msgid "Enter Custom Banner Label"
msgstr "사용자 지정 배너 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:338
#, fuzzy
msgid ""
"Enter Days after which referral cookie will expire ( Note: 0 days means "
"cookie will expire when the browser will be closed )"
msgstr "추천 쿠키가 만료되는 일수를 입력합니다(참고: 0일은 브라우저가 닫힐 때 쿠키가 만료됨을 의미합니다)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:260
#, fuzzy
msgid "Enter decimal Separator"
msgstr "소수점 구분 기호 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:258
#, fuzzy
msgid "Enter decimal separator"
msgstr "소수점 구분 기호 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:463
#, fuzzy
msgid "Enter Download Label"
msgstr "레이블 다운로드 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:349
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:44
#, fuzzy
msgid "Enter Fees to be deducted while payouts (By default 0)"
msgstr "지급 시 공제할 수수료를 입력합니다(기본값 0)"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:41
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:39
#, fuzzy
msgid "Enter Form Title"
msgstr "양식 제목 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:338
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:32
#, fuzzy
msgid "Enter Max. Commission (By default 0, that means unlimited commission)"
msgstr "최대를 입력합니다. 커미션(기본값은 0으로 무제한 커미션을 의미합니다)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:562
#, fuzzy
msgid "Enter Membership Amount "
msgstr "멤버십 금액 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:499
#, fuzzy
msgid "Enter MLM Label"
msgstr "MLM 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1177
#, fuzzy
msgid "enter Notification message"
msgstr "알림 메시지 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1175
#, fuzzy
msgid "enter Notification title"
msgstr "알림 제목 입력"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:416
#, fuzzy
msgid "Enter Number of Affiliate"
msgstr "제휴사 수 입력"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:410
#, fuzzy
msgid "Enter Number of Affiliates"
msgstr "제휴사 수 입력"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:413
#, fuzzy
msgid "Enter Number of Sponser"
msgstr "스폰서 수 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:436
#, fuzzy
msgid "Enter Overview Label"
msgstr "개요 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:472
#, fuzzy
msgid "Enter Payout Label"
msgstr "지급액 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:481
#, fuzzy
msgid "Enter Profile Label"
msgstr "프로필 레이블 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin.php:5
#, fuzzy
msgid "Enter Purchase Code : "
msgstr "구매 코드를 입력합니다 :"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:403
#, fuzzy
msgid "Enter successful register message"
msgstr "등록 성공 메시지 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:79
#, fuzzy
msgid "Enter Target URL"
msgstr "대상 URL 입력"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3145
#, fuzzy
msgid "Enter the commission amount."
msgstr "수수료 금액을 입력합니다."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:270
#, fuzzy
msgid "Enter Thousand Separator"
msgstr "천 단위 구분 기호 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:268
#, fuzzy
msgid "Enter thousand separator"
msgstr "천 단위 구분 기호 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:813
#, fuzzy
msgid ""
"Enter Time and Amount after which Affiliate will not get the share bonus"
msgstr "제휴사가 공유 보너스를 받지 못하는 시간 및 금액을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:455
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Affiliate Tools in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 제휴 도구의 제목을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:446
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Commission in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 커미션의 제목을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:491
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Custom Banner in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 사용자 지정 배너의 제목 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:464
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Download in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 다운로드 제목을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:500
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab MLM in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 MLM의 제목을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:437
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Overview in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 개요의 제목을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:473
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Payout in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 지급액 제목 입력"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:482
#, fuzzy
msgid "Enter title for Tab Profile in Affilate Dashboard Panel"
msgstr "제휴 대시보드 패널에서 탭 프로필의 제목을 입력합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:247
#, fuzzy
msgid "Enter Upto decimal places"
msgstr "소수점 이하 자릿수까지 입력"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:407
#, fuzzy
msgid "Enter Valid Email Address"
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:391
#, fuzzy
msgid "Enter valid Link"
msgstr "유효한 링크 입력"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1088
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1027
#, fuzzy
msgid "Enter your Bank A/c details here"
msgstr "여기에 은행 계좌 정보를 입력하세요"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1690
#, fuzzy
msgid "Enter Your Message for Commission to Admin"
msgstr "관리자에게 커미션을 요청하는 메시지 입력"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1718
#, fuzzy
msgid "Enter Your Paypal Email here"
msgstr "여기에 페이팔 이메일을 입력하세요"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1100
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1039
#, fuzzy
msgid "Enter your Paypal email here"
msgstr "여기에 Paypal 이메일을 입력하세요"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1755
#, fuzzy
msgid "Enter Your Paystack Email here"
msgstr "여기에 페이스택 이메일을 입력하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:311
#, fuzzy
msgid "Enter Your Reason Here"
msgstr "여기에 이유를 입력하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1178
#, fuzzy
msgid "Enter your reason here within 100 words..."
msgstr "여기에 100단어 이내로 이유를 입력하세요..."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:314
#, fuzzy
msgid "Enter your reason here within 100 words... "
msgstr "여기에 100단어 이내로 이유를 입력하세요..."

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1738
#, fuzzy
msgid "Enter Your Stripe Email here"
msgstr "여기에 스트라이프 이메일을 입력하세요"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1110
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1049
#, fuzzy
msgid "Enter your Stripe email here"
msgstr "여기에 스트라이프 이메일을 입력하세요"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:730
#, fuzzy
msgid "etail"
msgstr "etail"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:58
msgid "Ethiopian birr"
msgstr "에티오피아 비르"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:59
msgid "Euro"
msgstr "유로"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:307
msgid "Excerpt"
msgstr "요약"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:162
msgid "Extra Features"
msgstr "추가 기능"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:726
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:671
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:950
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3279
msgid "Failed to upload"
msgstr "업로드하지 못했습니다."

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:61
msgid "Falkland Islands pound"
msgstr "포클랜드 제도 파운드"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:60
msgid "Fijian dollar"
msgstr "피지 달러"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1219
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1220
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1915
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:61
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:49
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:142
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:130
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:171
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:199
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:226
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3133
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3205
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1410
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1318
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2210
msgid "Fixed"
msgstr "고정"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:493
#, fuzzy
msgid "Fixed Commision"
msgstr "고정 커미션"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1657
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1661
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1798
#, fuzzy
msgid "Fixed Commission"
msgstr "고정 수수료"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:423
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:412
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:428
#, fuzzy
msgid "Fixed commission"
msgstr "고정 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:85
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:110
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:253
msgid "Fixed Price"
msgstr "고정 가격 "

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:126
msgid "for"
msgstr "에"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:52
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1344
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1259
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2099
#, fuzzy
msgid "Forced Matrix"
msgstr "강제 매트릭스"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1498
#, fuzzy
msgid "Forced Matrix Plan"
msgstr "강제 매트릭스 계획"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:77
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:214
msgid "Form Background Color"
msgstr "양식 배경 색"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:86
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:224
#, fuzzy
msgid "Form Header Color"
msgstr "양식 헤더 색상"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:37
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:36
msgid "Form Title"
msgstr "폼 제목"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:1170
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:2344
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:3331
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:3933
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4463
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5250
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5623
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5667
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:6217
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:6743
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7605
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7923
msgid "From"
msgstr "발신자"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3048
msgid "From "
msgstr "부터"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:66
msgid "Gambian dalasi"
msgstr "감비아 달라시"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:22
msgid "General"
msgstr "일반"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:821
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:767
msgid "Generate CSV"
msgstr "CSV 파일 생성하기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1195
msgid "Generate Link"
msgstr "링크 생성"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:699
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:644
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:920
msgid "Generate link"
msgstr "링크 생성"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:695
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:640
#, fuzzy
msgid "Generate links"
msgstr "링크 생성"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5257
#, fuzzy
msgid "Generated a new MLM commission of amount"
msgstr "새로운 MLM 커미션 금액 생성"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:2351
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:3338
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:3941
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4471
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:6224
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:6750
#, fuzzy
msgid "Generated a new referral of amount"
msgstr "새로운 금액의 추천 생성"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:63
msgid "Georgian lari"
msgstr "조지아 라리"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:64
msgid "Ghana cedi"
msgstr "가나 세디"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:65
msgid "Gibraltar pound"
msgstr "지브롤터 파운드"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:160
#, fuzzy
msgid "Go Back To Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:328
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:406
#, fuzzy
msgid "Group sales volume per month"
msgstr "월별 그룹 판매량"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:68
msgid "Guatemalan quetzal"
msgstr "과테말라 케찰"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:67
msgid "Guinean franc"
msgstr "기니 프랑"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:69
msgid "Guyanese dollar"
msgstr "가이아나 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:73
msgid "Haitian gourde"
msgstr "아이티 구르드"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:93
#, fuzzy
msgid "Half-Page Ad – 300 x 600"
msgstr "반 페이지 광고 - 300 x 600"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:178
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:220
#, fuzzy
msgid "Hide Login Form"
msgstr "로그인 양식 숨기기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:232
#, fuzzy
msgid "Hide Registration Form"
msgstr "등록 양식 숨기기"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:71
msgid "Honduran lempira"
msgstr "온두라스 렘피라"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:70
msgid "Hong Kong dollar"
msgstr "홍콩 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:58
#, fuzzy
msgid "How does binary MLM works?"
msgstr "바이너리 MLM은 어떻게 작동하나요?"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:64
#, fuzzy
msgid "How does forced matrix works?"
msgstr "강제 매트릭스는 어떻게 작동하나요?"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:102
#, fuzzy
msgid "How many childs a User can have?"
msgstr "사용자는 몇 명의 자녀를 가질 수 있나요?"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:87
#, fuzzy
msgid "How many levels does this MLM can have? ( Note: By Default 1 )"
msgstr "이 MLM은 몇 개의 레벨을 가질 수 있나요? (참고: 기본값 1)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:69
#, fuzzy
msgid "How to Deactivate/Activate plugin from one domain to another?"
msgstr "한 도메인에서 다른 도메인으로 플러그인을 비활성화/활성화하려면 어떻게 해야 하나요?"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:74
msgid "Hungarian forint"
msgstr "헝가리 포린트"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:80
msgid "Icelandic kr&oacute;na"
msgstr "아이슬란드 크로나"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:57
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:247
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:112
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:85
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:147
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:71
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to remove it from current domain then at top right corner you "
"will find a button \"Remove purchase code\" So remove purchase code for "
"there and provide it while installing it on another site"
msgstr ""
"현재 도메인에서 제거하려면 오른쪽 상단에 \"구매 코드 제거\"버튼이 있습니다. 따라서 여기에서 구매 코드를 제거하고 다른 사이트에 "
"설치하는 동안 제공하십시오"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:20
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:57
msgid "Image Size"
msgstr "이미지 크기"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:199
#, fuzzy
msgid ""
"Image width or height is not matching with selected Image WIDTH x HEIGHT"
msgstr "이미지 너비 또는 높이가 선택한 이미지 너비 x 높이와 일치하지 않습니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:644
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:587
#, fuzzy
msgid "in a Day"
msgstr "하루"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:650
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:593
#, fuzzy
msgid "in a month"
msgstr "이번 달"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:647
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:590
#, fuzzy
msgid "in a Week"
msgstr "일주일"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:60
#, fuzzy
msgid ""
"In Binary MLM an affiliate can have maximum 2 children under them and "
"affiliate start receiving MLM commission when then cycle is complete.\n"
"                    A cycle is complete when an affiliate register 2 user "
"under them if there is only one user then affiliate did not receive any MLM "
"commission"
msgstr ""
"바이너리 MLM에서 제휴사는 최대 2 명의 자녀를 둘 수 있으며 주기가 완료되면 제휴사는 MLM 커미션을 받기 시작합니다.\n"
"                    사용자가 한 명만 있는 경우 제휴사가 그 아래에 2명의 사용자를 등록하면 사이클이 완료되고 제휴사는 "
"MLM 커미션을 받지 못합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:66
#, fuzzy
msgid ""
"In forced matrix user have to register number of children under them enter "
"by admin if admin set 5 number of maximum child then affiliate are forced to "
"register 5 number of children under them to start earning MLM commission "
msgstr ""
"강제 매트릭스에서 사용자는 관리자가 입력 한 자녀 수를 등록해야합니다. 관리자가 최대 자녀 수를 5 명으로 설정하면 제휴사는 MLM "
"커미션을 받기 위해 자녀 수를 5 명으로 등록해야합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:605
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:681
#, fuzzy
msgid "Incentive"
msgstr "인센티브"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:77
msgid "Indian rupee"
msgstr "인도 루페"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:75
msgid "Indonesian rupiah"
msgstr "인도네시아 루피아"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:89
#, fuzzy
msgid "Inline Rectangle – 300 x 250"
msgstr "인라인 직사각형 - 300 x 250"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:916
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:854
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1398
#, fuzzy
msgid "Input Amount:"
msgstr "입력 금액:"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:67
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:129
#, fuzzy
msgid "Input Type"
msgstr "입력 유형"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:47
msgid "Invalid Key"
msgstr "유효하지 않은 키"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:26
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:113
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:79
msgid "Iranian rial"
msgstr "이란 리알"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:78
msgid "Iraqi dinar"
msgstr "이라크 디나르"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:76
msgid "Israeli new shekel"
msgstr "이스라엘 신 셰켈"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:430
#, fuzzy
msgid ""
"It will only work with Referral Links and when Unlimited/Lifetime is not set."
" That means if you are using Referral Code than this functionality will not "
"work."
msgstr ""
"이 기능은 추천 링크와 무제한/평생이 설정되지 않은 경우에만 작동합니다. 즉, 추천 코드를 사용하는 경우 이 기능은 작동하지 않습니다."

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:82
msgid "Jamaican dollar"
msgstr "자메이카 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:84
msgid "Japanese yen"
msgstr "일본 엔화"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:81
msgid "Jersey pound"
msgstr "저지 섬 파운드"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:83
msgid "Jordanian dinar"
msgstr "요르단 디나르"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:93
msgid "Kazakhstani tenge"
msgstr "카자흐스탄 텡게"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:85
msgid "Kenyan shilling"
msgstr "케냐 실링"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:43
#, fuzzy
msgid "Key Expired"
msgstr "키 만료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:3
#, fuzzy
msgid "Know How It Works"
msgstr "작동 방식 알아보기"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:91
msgid "Kuwaiti dinar"
msgstr "쿠웨이트 디나르"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:86
msgid "Kyrgyzstani som"
msgstr "키르기스스탄 솜"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:63
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:125
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:451
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Affiliate Tools\""
msgstr "\"제휴 도구\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:442
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Commissions\""
msgstr "\"커미션\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:487
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Custom Banner\""
msgstr "\"사용자 지정 배너\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:460
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Download\""
msgstr "\"다운로드\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:496
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"MLM\""
msgstr "\"MLM\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:433
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Overview\""
msgstr "\"개요\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:469
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Payout\""
msgstr "\"지급액\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:478
#, fuzzy
msgid "Label for Tab \"Profile\""
msgstr "\"프로필\" 탭의 레이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:23
msgid "Labels"
msgstr "라벨"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:94
msgid "Lao kip"
msgstr "라오스 킵"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:94
#, fuzzy
msgid "Large Leaderboard – 970 x 90"
msgstr "대형 리더보드 - 970 x 90"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:90
#, fuzzy
msgid "Large Rectangle – 336 x 280"
msgstr "대형 직사각형 - 336 x 280"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:104
msgid "Last 5 Referrals"
msgstr "최근 레퍼럴 / 마지막 5개"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1222
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1223
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1922
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:88
#, fuzzy
msgid "Leaderboard – 728 x 90"
msgstr "리더보드 - 728 x 90"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:95
msgid "Lebanese pound"
msgstr "레바논 파운드"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:61
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:251
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:46
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:127
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:17
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:114
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:150
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1385
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1293
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2190
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:488
#, fuzzy
msgid "Level Based Commission"
msgstr "레벨 기반 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:534
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:477
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:505
#, fuzzy
msgid "Level commission"
msgstr "레벨 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:531
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:474
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:502
msgid "Level Name"
msgstr "레벨명"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:528
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:471
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:499
#, fuzzy
msgid "Level No."
msgstr "레벨 번호."

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:141
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:29
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:19
msgid "Levels"
msgstr "레벨"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:97
msgid "Liberian dollar"
msgstr "라이베리아 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:98
msgid "Libyan dinar"
msgstr "리비아 디나르"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4605
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4624
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4641
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4660
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1239
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:386
msgid "Link Color"
msgstr "링크 색상"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:383
#, fuzzy
msgid "List Price"
msgstr "정가"

#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:98
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:171
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:227
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:238
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:304
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:312
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:166
msgid "Login Form"
msgstr "로그인 폼"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_addons.php:14
#, fuzzy
msgid "Login Shortcode"
msgstr "로그인 쇼트코드"

#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:87
#, fuzzy
msgid "Login your Account"
msgstr "계정 로그인"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:105
msgid "Macanese pataca"
msgstr "마카오 파타카"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:102
msgid "Macedonian denar"
msgstr "마케도니아 데나르"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:730
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:675
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:954
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:308
#, fuzzy
msgid "Mail to Admin"
msgstr "관리자에게 메일 보내기"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:68
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:204
#, fuzzy
msgid "Main Background Color"
msgstr "기본 배경색"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:101
msgid "Malagasy ariary"
msgstr "마다가스카르 아리아리"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:109
msgid "Malawian kwacha"
msgstr "말라위 콰차"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:111
msgid "Malaysian ringgit"
msgstr "말레이지아 링깃"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:108
msgid "Maldivian rufiyaa"
msgstr "몰디브 루피야"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:97
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:278
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:109
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:102
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:643
#, fuzzy
msgid "Manual Referral"
msgstr "수동 추천"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1320
#, fuzzy
msgid "Manual Referral Added Successfully"
msgstr "수동 추천이 성공적으로 추가되었습니다"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:106
msgid "Mauritanian ouguiya"
msgstr "모리타니 우기야"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:107
msgid "Mauritian rupee"
msgstr "모리셔스 루피"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:641
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:584
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:333
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:27
#, fuzzy
msgid "Maximum commission to an Affiliate in a month"
msgstr "한 달에 제휴사에 지급하는 최대 수수료"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:849
#, fuzzy
msgid "membership Not setup correctly"
msgstr "멤버십이 올바르게 설정되지 않았습니다"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:110
msgid "Mexican peso"
msgstr "멕시코 페소"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:503
#, fuzzy
msgid "Minimum amount affiliate need to Withdrawal their money"
msgstr "제휴사가 자금을 인출하는 데 필요한 최소 금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:492
#, fuzzy
msgid "Minimum amount for Coupon generation"
msgstr "쿠폰 생성을 위한 최소 금액"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:166
msgid "MLM"
msgstr "MLM"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:102
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:103
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:96
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:637
#, fuzzy
msgid "MLM Bonus"
msgstr "MLM 보너스"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1488
#, fuzzy
msgid "MLM Chain"
msgstr "MLM 체인"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1513
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1438
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1346
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2169
#, fuzzy
msgid ""
"MLM chain is not proper, activate/ deactivate the members to make the chain "
"according to your MLM plan. Once done reload the page to see the updated MLM "
"chain."
msgstr ""
"MLM 체인이 적절하지 않은 경우, 멤버를 활성화/비활성화하여 MLM 계획에 따라 체인을 만드세요. 완료되면 페이지를 새로고침하여 "
"업데이트된 MLM 체인을 확인합니다."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:67
#, fuzzy
msgid "MLM commission Based"
msgstr "MLM 수수료 기반"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:68
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:257
#, fuzzy
msgid "MLM Earning"
msgstr "MLM 수익"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:144
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1377
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1285
#, fuzzy
msgid "MLM Levels"
msgstr "MLM 레벨"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1358
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1273
#, fuzzy
msgid "MLM Plan -"
msgstr "MLM 플랜 -"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2177
#, fuzzy
msgid "MLM Table"
msgstr "MLM 테이블"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:41
#, fuzzy
msgid "MLM Type"
msgstr "MLM 유형"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2118
#, fuzzy
msgid "MLMP Plan :"
msgstr "MLMP 플랜 :"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:100
msgid "Moldovan leu"
msgstr "몰도바 레우"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:104
msgid "Mongolian t&ouml;gr&ouml;g"
msgstr "몽고 투그릭"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:803
#, fuzzy
msgid "Monthly Limit"
msgstr "월별 한도"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:37
msgid "more"
msgstr "더보기"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:99
msgid "Moroccan dirham"
msgstr "모로코 디르함"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:112
msgid "Mozambican metical"
msgstr "모잠비크 메티칼"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:59
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:249
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:47
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:128
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:113
msgid "Namibian dollar"
msgstr "나미비아 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:117
msgid "Nepalese rupee"
msgstr "네팔 루피"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:22
msgid "Netherlands Antillean guilder"
msgstr "네덜란드령 안틸레스 휠던"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:87
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:139
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:190
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:249
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1252
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:221
msgid "New Post"
msgstr "새 글"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:153
msgid "New Taiwan dollar"
msgstr "신타이비"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:118
msgid "New Zealand dollar"
msgstr "뉴질랜드 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:115
msgid "Nicaraguan c&oacute;rdoba"
msgstr "니카라과 코르도바"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:114
msgid "Nigerian naira"
msgstr "나이지리아 나이라"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:59
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:97
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:159
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:194
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:369
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:394
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:425
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:450
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:481
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:65
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:90
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:175
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:552
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:258
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:147
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:218
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:769
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:817
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:713
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:763
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1312
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2056
msgid "No Category"
msgstr "카테고리 없음"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:588
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:531
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:564
#, fuzzy
msgid "No Commission is set on any Product"
msgstr "모든 제품에는 수수료가 설정되어 있지 않습니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:249
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:234
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:865
#, fuzzy
msgid "No Coupons"
msgstr "쿠폰"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:237
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:103
#, fuzzy
msgid "No Data Found"
msgstr "데이터를 찾을 수 없음"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:794
msgid "No Limit"
msgstr "한도:"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:173
#, fuzzy
msgid "No payment method defined"
msgstr "정의된 결제 방법 없음"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:226
msgid "No posts found"
msgstr "게시물을 찾을 수 없습니다."

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:227
#, fuzzy
msgid "No posts found in the Trash"
msgstr "휴지통에 게시물이 없습니다"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4670
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4783
msgid "No Result Found"
msgstr "결과가 없습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:86
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:176
#, fuzzy
msgid "No. of Referrals"
msgstr "추천 건수"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:101
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:572
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:515
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:543
#, fuzzy
msgid "No. of referrals"
msgstr "추천 건수"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:89
msgid "North Korean won"
msgstr "북한 원"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:116
msgid "Norwegian krone"
msgstr "노르웨이 크로네"

#: wp-wc-affiliate-program.php:193
#, fuzzy
msgid "not activated, Please install/activate it first to Activate "
msgstr "활성화되지 않은 경우, 활성화하려면 먼저 설치/활성화하십시오"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:102
#, fuzzy
msgid "Not approved yet"
msgstr "아직 승인되지 않음"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3316
#, fuzzy
msgid "Not Deleted"
msgstr "[삭제됨]"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1036
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1040
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:985
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:989
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1520
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1524
#, fuzzy
msgid "Not Generated by the Admin"
msgstr "관리자가 생성하지 않음"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:63
#, fuzzy
msgid ""
"NOTE : If you change MLM Plan then you need to activate/deactivate members "
"to make the chains according to your plan selected"
msgstr "참고 : MLM 플랜을 변경하는 경우 선택한 플랜에 따라 멤버를 활성화 / 비활성화하여 체인을 만들어야합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:32
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:30
#, fuzzy
msgid ""
"Note: You need to activate Register setting from WordPress Settings->General-"
">Membership"
msgstr "참고: 워드프레스 설정->일반->멤버십에서 등록 설정을 활성화해야 합니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:189
#, fuzzy
msgid "Nothing Marked"
msgstr "표시 없음"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3449
#, fuzzy
msgid "Nothing to be executed"
msgstr "실행할 항목 없음"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:26
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1172
#, fuzzy
msgid "Notification Details"
msgstr "알림 세부 정보"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:71
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:133
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1363
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1278
#, fuzzy
msgid "Number of Childs to start earning commission -"
msgstr "커미션 적립을 시작할 자녀 수 - 자녀 수"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1242
msgid "Number of Hits"
msgstr "조회수"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:725
msgid "O"
msgstr "불"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:293
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:327
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:361
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:34
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1246
msgid "Old Password"
msgstr "지난 비밀번호"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:119
msgid "Omani rial"
msgstr "오만 리알"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:278
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:312
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:346
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:28
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:126
msgid "on"
msgstr "켜기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:812
#, fuzzy
msgid "Once your Wallet amount is greater than"
msgstr "지갑 금액이 다음보다 크면"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:115
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:36
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:228
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:757
msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2752
#, fuzzy
msgid "Order Successfully updated"
msgstr "주문 업데이트 성공"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:705
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:384
#, fuzzy
msgid "Our Price"
msgstr "가격"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:380
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:76
#, fuzzy
msgid "Override Referrer in Unlimited Commission"
msgstr "무제한 커미션에서 리퍼러 재정의"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:192
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:299
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:143
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:133
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:679
msgid "Paid"
msgstr "유료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:70
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:259
msgid "Paid Amount"
msgstr "결제금액"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:124
msgid "Pakistani rupee"
msgstr "파키스탄 루피"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:120
msgid "Panamanian balboa"
msgstr "파나마 발보아"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:122
msgid "Papua New Guinean kina"
msgstr "파푸아 뉴기니 키나"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:127
msgid "Paraguayan guaran&iacute;"
msgstr "파라과이 구아라니"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:403
msgid "Parent"
msgstr "상위"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:66
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:255
msgid "Parent Id"
msgstr "부모 ID"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:67
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:256
msgid "Parent Name"
msgstr "조상 요소 이름"

#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:96
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:170
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:235
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:236
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:310
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:311
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:238
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:303
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:368
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:369
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:440
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:441
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:411
#, fuzzy
msgid "Password Not Matched"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않음"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:408
#, fuzzy
msgid "Password should be more than 6 characters"
msgstr "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:166
msgid "Pay"
msgstr "결제 "

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:31
#, fuzzy
msgid "Pay marked PayPal Affiliates"
msgstr "페이팔 제휴사 표시 결제"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:33
#, fuzzy
msgid "Pay marked Stripe Affiliates"
msgstr "표시된 스트라이프 제휴사 결제"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:583
msgid "Pay Per Click"
msgstr "PPC"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:25
msgid "Payment"
msgstr "지불"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:752
msgid "Payment Method"
msgstr "결제 방법"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7382
#, fuzzy
msgid "Payment Method Updated"
msgstr "결제 방법 업데이트"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:981
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:920
msgid "Payout"
msgstr "당첨금 지급"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:158
msgid "Payouts"
msgstr "정산"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:144
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1062
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1009
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1590
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1641
msgid "Paypal"
msgstr "Paypal"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1099
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1038
#, fuzzy
msgid "Paypal : "
msgstr "페이팔"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2332
#, fuzzy
msgid "Paypal Details"
msgstr "페이팔 세부 정보"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:832
#, fuzzy
msgid "Paypal Live"
msgstr "페이팔 라이브"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2169
#, fuzzy
msgid "Paypal not setup correctly."
msgstr "Paypal이 올바르게 설정되지 않았습니다."

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:829
#, fuzzy
msgid "paypal payment"
msgstr "페이팔 결제"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:844
#, fuzzy
msgid "Paypal Sandbox"
msgstr "페이팔 샌드박스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:156
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1073
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1602
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1669
msgid "Paystack"
msgstr "Paystack"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:905
#, fuzzy
msgid "Paystack Live"
msgstr "페이스택 라이브"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:920
#, fuzzy
msgid "Paystack Sandbox"
msgstr "페이스택 샌드박스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:297
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:136
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:126
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:672
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:681
#, fuzzy
msgid "PENDING COMMISSION"
msgstr "보류 중인 커미션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:87
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:52
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:48
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:236
#, fuzzy
msgid "Pending Commission"
msgstr "보류 중인 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:409
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:398
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:415
#, fuzzy
msgid "Per Category Commission"
msgstr "카테고리별 수수료"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:352
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:341
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:309
#, fuzzy
msgid "Per Product Commission"
msgstr "제품별 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:638
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:641
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:581
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:584
#, fuzzy
msgid "per Shared product"
msgstr "공유 제품당"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:58
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:79
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:107
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:250
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:46
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:139
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:127
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:168
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:196
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:223
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3134
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3206
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1406
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1314
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2206
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:91
#, fuzzy
msgid "Percentage + Fixed Price"
msgstr "백분율 + 고정 가격"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1653
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1660
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1790
#, fuzzy
msgid "Percentage Commission"
msgstr "수수료 비율"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:364
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:420
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:353
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:409
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:319
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:426
#, fuzzy
msgid "Percentage commission (%)"
msgstr "수수료 비율(%)"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:596
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:672
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:94
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:97
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:90
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:631
#, fuzzy
msgid "Performance Bonus"
msgstr "성과 보너스"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:327
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:405
#, fuzzy
msgid "personal sales volume per month"
msgstr "월별 개인 판매량"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:324
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:402
#, fuzzy
msgid "personally sponsor affiliates"
msgstr "개인적으로 제휴사 후원"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:123
msgid "Philippine peso"
msgstr "필리핀 페소"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:64
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:254
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:236
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:302
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:365
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:366
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:438
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:439
#, fuzzy
msgid "Phone No."
msgstr "전화 번호"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:90
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:152
msgid "Placeholder"
msgstr "플레이스홀더"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:31
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:118
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:287
#, fuzzy
msgid "Please Enter Amount"
msgstr "금액을 입력하세요"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1272
#, fuzzy
msgid "Please Enter Referral Amount"
msgstr "추천 금액을 입력하세요"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:197
#, fuzzy
msgid "Please Enter Target URL"
msgstr "타겟 URL을 입력하세요"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:193
#, fuzzy
msgid "Please input some text in message box"
msgstr "메시지 상자에 텍스트를 입력하세요"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:417
#, fuzzy
msgid "Please input valid number"
msgstr "유효한 번호를 입력하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:27
#, fuzzy
msgid "Please select \"Commission Based on = Users\" in Commission Setting Tab"
msgstr "커미션 설정 탭에서 \"커미션 기준 = 사용자\"를 선택하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:251
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1260
#, fuzzy
msgid "Please Select Affiliate"
msgstr "제휴사를 선택해 주세요"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:198
#, fuzzy
msgid "Please Select Image"
msgstr "이미지를 선택하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:277
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1266
#, fuzzy
msgid "Please Select Reference"
msgstr "참조를 선택하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:295
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1278
#, fuzzy
msgid "Please Select Status"
msgstr "상태를 선택하세요"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:416
#, fuzzy
msgid "Please Set Payment Method First"
msgstr "결제 방법을 먼저 설정하세요"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:410
#, fuzzy
msgid "Please write a message"
msgstr "메시지를 작성해 주세요"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:125
msgid "Polish z&#x142;oty"
msgstr "폴란드 즈워티"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:62
msgid "Pound sterling"
msgstr "파운드 스털링"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:382
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:282
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:528
msgid "Processing"
msgstr "처리중"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:360
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:349
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:317
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:737
msgid "Product Name"
msgstr "상품 이름"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:742
msgid "Product Price"
msgstr "상품 가격"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:22
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1212
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1159
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7363
#, fuzzy
msgid "Profile Updated"
msgstr "프로필 업데이트 됨."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:913
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:928
#, fuzzy
msgid "public Key"
msgstr "공개 키"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:873
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:885
msgid "Publishable Key"
msgstr "게시 가능 키"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1224
#, fuzzy
msgid "Puchase Medium Device"
msgstr "중간 장치 구매"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1245
#, fuzzy
msgid "Purchase Done"
msgstr "구매 완료"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:128
msgid "Qatari riyal"
msgstr "카타르 리얄"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:342
#, fuzzy
msgid "QR code for referral links"
msgstr "추천 링크용 QR 코드"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:73
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:135
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:27
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3458
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3476
#, fuzzy
msgid "Rank added successfully"
msgstr "계급 추가 성공"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:112
#, fuzzy
msgid "Rank Bonus"
msgstr "계급 보너스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:90
#, fuzzy
msgid "Rank bonus"
msgstr "계급 보너스"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:290
#, fuzzy
msgid "Rank Commision"
msgstr "계급 커미션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1101
#, fuzzy
msgid "Rank Commission"
msgstr "계급 커미션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1094
msgid "Rank Name"
msgstr "등급 명"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1097
#, fuzzy
msgid "Rank Priority"
msgstr "랭크 우선순위"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:275
#, fuzzy
msgid "Rank Requirnment"
msgstr "계급 요구 사항"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:219
msgid "Ranks"
msgstr "순위"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:727
#, fuzzy
msgid "rder"
msgstr "rder"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:326
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:404
msgid "Reach a Rank"
msgstr "칭호에 도달"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:75
msgid "Read More"
msgstr "더 보기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:154
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:690
#, fuzzy
msgid "Reason Entered by Admin"
msgstr "관리자가 입력한 이유"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:935
#, fuzzy
msgid "Receive Payment From Affiliates"
msgstr "제휴사로부터 결제 받기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_footer.php:7
#, fuzzy
msgid "RedefiningTheWeb"
msgstr "웹 재정의"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3108
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3188
#, fuzzy
msgid "Referee Commission Setting"
msgstr "심판 커미션 설정"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:32
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:224
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:274
msgid "Reference"
msgstr "참고"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:100
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:93
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:634
#, fuzzy
msgid "Referral Bonus"
msgstr "추천인 보너스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:515
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5694
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:244
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:308
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:374
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:375
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:447
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:448
#, fuzzy
msgid "Referral Code"
msgstr "추천 코드"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7315
#, fuzzy
msgid "Referral email updated"
msgstr "추천 이메일 업데이트"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:582
#, fuzzy
msgid "Referral Table Commission"
msgstr "추천 테이블 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:147
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:157
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:67
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:60
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1169
#, fuzzy
msgid "Refferal Table"
msgstr "추천 테이블"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:247
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:311
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:378
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:452
msgid "Register"
msgstr "회원가입하기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_addons.php:20
#, fuzzy
msgid "Register Shrotcode"
msgstr "슈로트 코드 등록"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:226
#, fuzzy
msgid "Register your Account"
msgstr "계정 등록"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_addons.php:9
#, fuzzy
msgid "Register/Login Templates"
msgstr "등록/로그인 템플릿"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:355
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:430
msgid "Registration"
msgstr "회원 가입"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:296
msgid "Registration Form"
msgstr "회원가입 양식"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:177
msgid "Reject"
msgstr "거절"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:15
#, fuzzy
msgid "Reject all marked Referrals"
msgstr "표시된 모든 추천 거부"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:199
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2045
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:146
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:136
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:682
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:682
#, fuzzy
msgid "REJECTED COMMISSION"
msgstr "거부된 커미션"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:106
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:967
msgid "Remove "
msgstr "제거"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:106
#, fuzzy
msgid "Remove Purchase Code"
msgstr "구매 코드 제거"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:304
#, fuzzy
msgid "Replace rtwwwap_aff slug from Affiliate link"
msgstr "제휴 링크에서 rtwwwap_aff 슬러그 바꾸기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:1202
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1138
#, fuzzy
msgid "report"
msgstr "보고서"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1220
#, fuzzy
msgid "Report Cart"
msgstr "신고 장바구니"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1163
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1229
#, fuzzy
msgid "Report Table"
msgstr "보고서 테이블"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1139
#, fuzzy
msgid "Report Wise"
msgstr "현명한 보고"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:923
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:861
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1405
msgid "Request"
msgstr "요청"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:66
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:190
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:209
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:248
msgid "Request Date"
msgstr "신청일"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:894
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:832
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1376
#, fuzzy
msgid "Request to Withdrawal"
msgstr "출금 요청"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:95
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:157
msgid "Required"
msgstr "필수 항목"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:96
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:148
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:199
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:258
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 초기화하기"

#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:75
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:90
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:129
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:142
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:175
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:193
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:237
#: public/templates/rtwwwap_aff_reset_password_page.php:252
#, fuzzy
msgid "Reset your Password"
msgstr "비밀번호를 재설정하려면 <a href=\"%s\">여기를 클릭하세요</a>."

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:129
msgid "Romanian leu"
msgstr "루마니아 레우"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:303
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:1225
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:1344
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4592
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4696
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:4743
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:691
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:636
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:893
#, fuzzy
msgid "rtwwwap_aff"
msgstr "rtwwwap_aff"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:131
msgid "Russian ruble"
msgstr "러시아 루블"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:132
msgid "Rwandan franc"
msgstr " 르완다 프랑"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:143
msgid "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe dobra"
msgstr "상투메 프린시페 도브라"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:139
msgid "Saint Helena pound"
msgstr "세인트헬레나 파운드"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:162
msgid "Samoan t&#x101;l&#x101;"
msgstr "사모아 탈라"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:133
msgid "Saudi riyal"
msgstr "사우디아라비아 리얄"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:109
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:102
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1072
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1182
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:304
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:318
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1265
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:261
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1125
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1053
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1766
msgid "Save Details"
msgstr "Save Details"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:775
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:225
#, fuzzy
msgid "Search Postss"
msgstr "게시물 검색"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:747
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:692
msgid "Search Product"
msgstr "제품 검색"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2026
msgid "Search products"
msgstr "상품 검색"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:876
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:888
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:910
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:925
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:75
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:137
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:252
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:296
msgid "Select"
msgstr "Select"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:343
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:420
msgid "select"
msgstr "선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:52
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:86
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:117
msgid "Select a Page"
msgstr "페이지 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:248
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3343
#, fuzzy
msgid "Select Affiliate"
msgstr "제휴사 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:40
#, fuzzy
msgid "Select Affiliate Page"
msgstr "제휴 페이지 선택"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3344
#, fuzzy
msgid "Select Affiliate to whome you want to assign this coupon"
msgstr "이 쿠폰을 할당할 제휴사를 선택합니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:807
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:753
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1302
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:164
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:356
msgid "Select Color"
msgstr "색상 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:188
msgid "Select Currency"
msgstr "통화 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:84
#, fuzzy
msgid "Select Image Dimention"
msgstr "이미지 크기 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:82
#, fuzzy
msgid "Select Image Width x Height "
msgstr "이미지 너비 x 높이 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:69
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:131
#, fuzzy
msgid "Select Input Type"
msgstr "입력 유형 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:522
msgid "Select option"
msgstr "옵션 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:532
#, fuzzy
msgid ""
"Select option to automate your referral in which status afilliate referral "
"will automatically approve"
msgstr "추천을 자동화하려면 추천 상태가 자동으로 승인되는 추천 자동화 옵션을 선택하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:100
#, fuzzy
msgid "Select page if your are using Login shortcode seprately"
msgstr "로그인 단축코드를 별도로 사용하는 경우 페이지를 선택하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:131
#, fuzzy
msgid "Select page if your are using Register shortcode seprately"
msgstr "쇼트코드 개별 등록을 사용하는 경우 페이지 선택"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1054
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1001
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1582
#, fuzzy
msgid "Select payment Method"
msgstr "결제 방법 선택"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:998
#, fuzzy
msgid "Select payment method "
msgstr "결제 방법 선택"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1574
#, fuzzy
msgid "Select payment method :"
msgstr "결제 방법 선택 :"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1051
#, fuzzy
msgid "Select payment method : "
msgstr "결제 방법 선택 :"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:154
#, fuzzy
msgid "Select Template for Affiliate Page "
msgstr "제휴 페이지용 템플릿 선택"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:227
#, fuzzy
msgid "Select this if you want to hide Login form on Affiliate Page"
msgstr "제휴 페이지에서 로그인 양식을 숨기려면 이 옵션을 선택합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:239
#, fuzzy
msgid "Select this if you want to hide Registration form on Affiliate Page"
msgstr "제휴 페이지에서 등록 양식을 숨기려면 이 옵션을 선택합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:101
#, fuzzy
msgid "Selected Image Height :: "
msgstr "선택한 이미지 높이 ::"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:97
#, fuzzy
msgid "Selected Image Width  :: "
msgstr "선택한 이미지 너비 ::"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:130
msgid "Serbian dinar"
msgstr "세르비아 디나르"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7341
#, fuzzy
msgid "Setting Saved Successfully"
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:628
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:135
msgid "Seychellois rupee"
msgstr "세이셸 루피"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:109
#, fuzzy
msgid "Share Bonus"
msgstr "공유 보너스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:765
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:106
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:634
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:99
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:577
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:640
#, fuzzy
msgid "Sharing Bonus"
msgstr "공유 보너스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:774
#, fuzzy
msgid "Sharing Bonus Limit"
msgstr "공유 보너스 한도"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1508
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1436
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1344
#, fuzzy
msgid "Show In-Active members also"
msgstr "활동 중인 회원도 표시"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1341
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2165
#, fuzzy
msgid "Show MLM Chain"
msgstr "MLM 체인 보기"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1492
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1433
#, fuzzy
msgid "Show MLM chain"
msgstr "MLM 체인 보기"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:388
msgid "Show Price"
msgstr "가격 보기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:162
#, fuzzy
msgid "Show under My Account"
msgstr "내 계정 아래에 표시"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:140
msgid "Sierra Leonean leone"
msgstr "시에라리온 레온"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:323
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:401
#, fuzzy
msgid "Sign up as an affiliate"
msgstr "제휴사로 가입하기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:573
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:79
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:94
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:617
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:87
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:560
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:628
msgid "Signup Bonus"
msgstr "가입 보너스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:511
#, fuzzy
msgid "Signup Bonus Type"
msgstr "가입 보너스 유형"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:81
#, fuzzy
msgid "Signup Bonus when someone signup dxvgvsx xvxffb from your shared link"
msgstr "누군가 공유 링크를 통해 dxvgvsx xvxffb에 가입하면 가입 보너스 지급"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:412
#: public/templates/rtwwwap_affiliate.php:119
#, fuzzy
msgid "Signup Bonus when someone signup from your shared link"
msgstr "누군가 공유 링크를 통해 가입하면 가입 보너스 지급"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:138
msgid "Singapore dollar"
msgstr "싱가포르 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:34
msgid "Skype"
msgstr "스카이프"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:91
#, fuzzy
msgid "Skyscraper – 120 x 600"
msgstr "초고층 빌딩 - 120 x 600"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:301
#, fuzzy
msgid "Slug in Affiliate Link"
msgstr "제휴사 링크의 슬러그"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:86
#, fuzzy
msgid "Small Square – 200 x 200"
msgstr "작은 정사각형 - 200 x 200"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:1091
#, fuzzy
msgid "SN"
msgstr "SN"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:25
#, fuzzy
msgid "Sn"
msgstr "Sn"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_addons.php:55
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_addons.php:61
msgid "Social Media Share"
msgstr "소셜 미디어 공유"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:745
#, fuzzy
msgid "Social Media Share Buttons"
msgstr "소셜 미디어 공유 버튼"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:121
msgid "Sol"
msgstr "솔"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:134
msgid "Solomon Islands dollar"
msgstr "솔로몬 섬 달러 (dollar)"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:141
msgid "Somali shilling"
msgstr "소말리아 실링"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:876
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2010
#, fuzzy
msgid "Some referrals are not approved. Try again"
msgstr "일부 추천은 승인되지 않습니다. 다시 시도해 보세요"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2049
#, fuzzy
msgid "Some referrals are not rejected. Try again"
msgstr "일부 추천은 거부되지 않습니다. 다시 시도하기"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1325
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2542
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2550
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2560
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2726
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2756
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2858
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2881
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5557
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:5587
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7450
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7472
msgid "Something Went Wrong"
msgstr "알수 없는 오류 발생"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1351
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1743
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3392
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3419
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3423
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:842
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2133
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2435
#, fuzzy
msgid "Something went wrong. Try again"
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2232
#, fuzzy
msgid "Something went wrong. Try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:45
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:126
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:167
msgid "South African rand"
msgstr "남아프리카 공화국 랜드"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:90
msgid "South Korean won"
msgstr "한국 원화"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:604
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:547
#, fuzzy
msgid "Special Bonus Type"
msgstr "특별 보너스 유형"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:242
#, fuzzy
msgid "Special offers for affiliate"
msgstr "제휴사를 위한 특별 혜택"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:466
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:455
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:471
#, fuzzy
msgid "Specific Category commission not set."
msgstr "특정 카테고리 커미션이 설정되지 않았습니다."

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:399
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:388
#, fuzzy
msgid "Specific Product commission not set. Check Category Commissions"
msgstr "특정 제품 커미션이 설정되지 않았습니다. 카테고리 커미션 확인"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:85
#, fuzzy
msgid "Square – 250 x 250"
msgstr "정사각형 - 250 x 250"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:96
msgid "Sri Lankan rupee"
msgstr "스리랑카 루피"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:65
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:189
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:208
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:247
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:42
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:234
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:292
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:84
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:954
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:77
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:892
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:597
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1436
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:148
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1068
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1014
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1596
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1654
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1109
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1048
#, fuzzy
msgid "Stripe : "
msgstr " Stripe"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2341
#, fuzzy
msgid "Stripe Details"
msgstr "스트라이프 디테일"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:869
#, fuzzy
msgid "Stripe Live"
msgstr "스트라이프 라이브"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2929
#, fuzzy
msgid "Stripe not setup correctly."
msgstr "스트라이프가 올바르게 설정되지 않았습니다."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:881
#, fuzzy
msgid "Stripe Sandbox"
msgstr "스트라이프 샌드박스"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:23
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:74
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:111
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin.php:11
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3416
#, fuzzy
msgid "Successfully Deleted"
msgstr "%s 회원가입이 삭제되었습니다!"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2296
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2723
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3014
#, fuzzy
msgid "Successfully paid"
msgstr "결제 성공"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7615
#, fuzzy
msgid "Successfully Register"
msgstr "등록 성공"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3275
#, fuzzy
msgid "Successfully Uploaded"
msgstr "파일이 성공적으로 업로드 되었습니다."

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:136
msgid "Sudanese pound"
msgstr "수단 파운드"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:26
#, fuzzy
msgid "Support Desk"
msgstr "지원 데스크"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:142
msgid "Surinamese dollar"
msgstr "수리남 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:145
msgid "Swazi lilangeni"
msgstr "스와질란드 릴랑게니"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:137
msgid "Swedish krona"
msgstr "스웨덴 크로나"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:45
msgid "Swiss franc"
msgstr "스위스 프랑"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:144
msgid "Syrian pound"
msgstr "시리아 파운드"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:147
msgid "Tajikistani somoni"
msgstr "타지키스탄 소모니"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:19
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:56
msgid "Target Link"
msgstr "링크 대상"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:19
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:17
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:144
msgid "Template 1"
msgstr "템플릿 1"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:22
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:20
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:147
msgid "Template 2"
msgstr "템플릿 2"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:25
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:23
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:150
msgid "Template 3"
msgstr "템플릿 3"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:28
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:26
msgid "Template 4"
msgstr "템플릿 4"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:70
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:132
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:385
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:74
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:136
msgid "TextArea"
msgstr "텍스트영역"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:146
msgid "Thai baht"
msgstr "태국 밧"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:53
#, fuzzy
msgid ""
"The difference in these two option is when you choose \"MLM commission Based "
"on product price \" then MLM commission generate on the basis of product "
"price -> let suppose you have set MLM commission on level 1 is 10% and "
"product price is 100% then parent will receive 10$ as MLM commission.\n"
"                  And if you choose \"MLM commission Based on the amount "
"earned by the affiliate as commission\" then commission generates on the "
"amount generates for the affiliate as direct commission let suppose Direct "
"commission was set 20%, MLM commission on level 1 is 10% and product price "
"is 100$ then affiliate receive 20$ as commission and their parent will "
"receive 10% of 20$(earned by affiliate as commission) on 1st level which is "
"2$"
msgstr ""
"이 두 옵션의 차이점은 \"제품 가격 기준 MLM 커미션\"을 선택하면 제품 가격을 기준으로 MLM 커미션이 생성되고-> 레벨 1의 "
"MLM 커미션을 10 % a으로 설정하고 제품 가격이 100 %라고 가정하면 부모는 MLM 커미션으로 10 $를 받게됩니다.\n"
"                  그리고 \"제휴사가 커미션으로 벌어 들인 금액을 기준으로 MLM 커미션\"을 선택하면 직접 커미션으로 "
"제휴사에 대해 발생하는 금액에 대해 커미션이 발생합니다. 직접 커미션이 20 %로 설정되고 레벨 1의 MLM 커미션이 10 % a이고 "
"제품 가격이 100 $라고 가정하면 제휴사는 수수료로 20 $를 받고 부모는 10 % of 20 $ (제휴사가 수수료로 벌어 들인) 1 "
"레벨 인 2 $를받습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:480
#, fuzzy
msgid ""
"The Rank priority defines the order a user can achieve ranks. user will need "
"to get lower priority ranks before get this one. "
msgstr ""
"랭크 우선순위는 사용자가 랭크를 달성할 수 있는 순서를 정의합니다. 사용자는 이 랭크에 도달하기 전에 우선순위가 낮은 랭크를 먼저 "
"달성해야 합니다."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:428
#, fuzzy
msgid ""
"These benefits will be shown to the users, so that they will become an "
"Affiliate"
msgstr "이러한 혜택은 사용자에게 표시되어 제휴사가 될 수 있습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:250
#, fuzzy
msgid ""
"This decimal places will used for calculating commission and showing numbers"
msgstr "이 소수점 이하 자릿수는 커미션을 계산하고 숫자를 표시하는 데 사용됩니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1234
#, fuzzy
msgid "This user is an affiliate now"
msgstr "이 사용자는 현재 제휴 회원입니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1237
#, fuzzy
msgid "This user is not an affiliate now"
msgstr "이 사용자는 현재 제휴사가 아닙니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1370
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1441
#, fuzzy
msgid "This will make this user also as an Affiliate"
msgstr "이렇게 하면 이 사용자도 제휴사가 됩니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:265
msgid "Thousand Separator"
msgstr "천단위 구분 기호"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:780
msgid "Time Limit"
msgstr "시간 제한"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:961
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:400
#, fuzzy
msgid "Title for \"Successful Registered user\""
msgstr "\"성공한 등록 사용자\"의 제목"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:384
#, fuzzy
msgid "Title for button \"Become an Affiliate\""
msgstr "\"제휴사 되기\" 버튼의 제목"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:392
#, fuzzy
msgid "Title for Section \"Benefits for being an Affiliate\""
msgstr "\"제휴사 혜택\" 섹션의 제목"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:409
#, fuzzy
msgid ""
"To make Strong password also Use Special characters & numbers in your "
"password"
msgstr "강력한 비밀번호를 만들려면 비밀번호에 특수 문자 및 숫자를 사용하세요"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:49
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:130
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:63
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:156
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:537
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:480
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:508
#, fuzzy
msgid "To Reach"
msgstr "도달 대상"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:29
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:19
#, fuzzy
msgid "To set commission for users goto"
msgstr "사용자에 대한 커미션을 설정하려면 다음으로 이동합니다"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:150
msgid "Tongan pa&#x2bb;anga"
msgstr "통가 파앙가"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:139
#, fuzzy
msgid "Top 5 affiliates"
msgstr "상위 5개 제휴사"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:677
#, fuzzy
msgid "Total + Pending"
msgstr "합계 + 보류 중"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:35
msgid "Total Affiliates"
msgstr "전체 제휴사"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:325
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:403
#, fuzzy
msgid "Total affiliates in organization "
msgstr "조직 내 총 계열사 수"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:157
msgid "Total Amount"
msgstr "총금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:60
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:40
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:39
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:189
#, fuzzy
msgid "Total Commission"
msgstr "총 수수료"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:678
#, fuzzy
msgid "Total commission"
msgstr "총 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:66
#, fuzzy
msgid "Total Commission generated from Referrals"
msgstr "추천을 통해 생성된 총 커미션"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:80
#, fuzzy
msgid "Total Commission that needs to be paid"
msgstr "지불해야 하는 총 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:93
#, fuzzy
msgid "Total Commission that needs to be reviewed"
msgstr "검토해야 하는 총 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1177
#, fuzzy
msgid "Total Coomission earned "
msgstr "획득한 총 커미션"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1370
#, fuzzy
msgid "Total MLM commission earned -"
msgstr "적립된 총 MLM 수수료 -"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:40
#, fuzzy
msgid "Total no. of affiliates registered"
msgstr "등록된 총 제휴사 수"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:53
#, fuzzy
msgid "Total no. of Referrals done"
msgstr "완료된 총 추천 건수"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1171
msgid "Total Order"
msgstr "총 주문"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_dashboard.php:48
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:37
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:36
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:174
msgid "Total Referrals"
msgstr "전체 리퍼러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:89
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:179
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:576
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:519
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:547
#, fuzzy
msgid "Total sale amount"
msgstr "총 판매 금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:105
#, fuzzy
msgid "Total sale amount "
msgstr "총 판매 금액"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:602
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:678
#, fuzzy
msgid "Total Sale amount to unlock achievement"
msgstr "업적 잠금 해제에 필요한 총 판매 금액"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1180
#, fuzzy
msgid "Total Sales amount "
msgstr "총 판매 금액"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:114
msgid "Traffic"
msgstr "트래픽 Traffic"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:204
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:243
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:126
msgid "Transnistrian ruble"
msgstr "트란스니스트리아 루블"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:152
msgid "Trinidad and Tobago dollar"
msgstr "트리니다드 토바고 달러"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:149
msgid "Tunisian dinar"
msgstr "튀니지 디나르"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:151
msgid "Turkish lira"
msgstr "터키 리라"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:148
msgid "Turkmenistan manat"
msgstr "투르크메니스탄 마나트"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:721
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:666
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:945
msgid "Tweet"
msgstr "트윗"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:32
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:128
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:113
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:75
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:68
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:594
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:155
msgid "Ugandan shilling"
msgstr "우간다 실링"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:154
msgid "Ukrainian hryvnia"
msgstr "우크라이나 흐리우냐"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:55
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1348
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1263
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2103
#, fuzzy
msgid "Unilevel"
msgstr "유니레벨"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1501
#, fuzzy
msgid "Unilevel Plan"
msgstr "단일 레벨 요금제"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:19
msgid "United Arab Emirates dirham"
msgstr "아랍에미리트 디르함"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:156
msgid "United States (US) dollar"
msgstr "미국 달러"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:58
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1351
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1266
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:2107
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:355
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:51
#, fuzzy
msgid "Unlimited / Lifetime Commission"
msgstr "무제한 / 평생 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:71
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:260
msgid "Unpaid Amount"
msgstr "미결제 금액"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1942
#, fuzzy
msgid "Update Detail"
msgstr "업데이트 세부 정보"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1276
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:1193
#, fuzzy
msgid "Update Details"
msgstr "업데이트 세부 정보"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels.php:36
msgid "Update Order"
msgstr "주문을 업데이트합니다."

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:3389
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:67
#, fuzzy
msgid "Upload Custom Banner"
msgstr "맞춤 배너 업로드"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:244
#, fuzzy
msgid "Upto Decimal Places"
msgstr "소수점 이하 자릿수까지"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:27
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:157
msgid "Uruguayan peso"
msgstr "우루과이 페소"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:46
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:181
#, fuzzy
msgid "Use default colors for template"
msgstr "템플릿에 기본 색상 사용"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:32
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:30
#, fuzzy
msgid ""
"Use the following shortcode on the page where you want to show the Register "
"Form"
msgstr "등록 양식을 표시할 페이지에 다음 단축 코드를 사용합니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:69
#, fuzzy
msgid "Use the following shortcode on the selected page"
msgstr "선택한 페이지에서 다음 단축 코드를 사용합니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1901
#, fuzzy
msgid "Usename"
msgstr "사용자 이름"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:242
#, fuzzy
msgid "User can change status of members in his chain?"
msgstr "사용자가 자신의 체인에 있는 멤버의 상태를 변경할 수 있나요?"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:30
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_referrals.php:222
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7517
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7526
#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:7538
#, fuzzy
msgid "User Name / Email OR Pasword is incorrect"
msgstr "사용자 이름/이메일 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:58
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:248
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:232
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:300
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:361
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:362
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:434
#: public/templates/rtwwwap_aff_reg_page.php:435
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1213
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1214
msgid "Username"
msgstr "사용자 명"

#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:94
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:169
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:233
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:234
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:308
#: public/templates/rtwwwap_aff_login_page.php:309
msgid "Username or Email Address"
msgstr "아이디 또는 이메일 주소"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:29
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:19
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:158
msgid "Uzbekistani som"
msgstr "우즈베키스탄 솜"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:72
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_levels_add_edit.php:165
msgid "Value"
msgstr "값"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:161
msgid "Vanuatu vatu"
msgstr "바누아투 바투"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:159
msgid "Venezuelan bol&iacute;var"
msgstr "베네수엘라 볼리바르"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:17
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:160
msgid "Vietnamese &#x111;&#x1ed3;ng"
msgstr "베트남 동"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:964
msgid "View / Edit"
msgstr "보기/편집"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:224
msgid "View Posts"
msgstr "글 보기"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:149
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:139
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:684
#, fuzzy
msgid "View Reason"
msgstr "이유 보기"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:114
#, fuzzy
msgid "Visitors URL"
msgstr "방문자 URL"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:28
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates_traffic.php:115
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:679
msgid "WALLET"
msgstr "지갑"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:44
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:42
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:205
msgid "Wallet"
msgstr "월렛"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:800
#, fuzzy
msgid "Weekly Limit"
msgstr "주간 한도"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_help.php:51
#, fuzzy
msgid ""
"What is difference between MLM Commission based on affiliate commission & "
"MLM Commission based on Product Price?"
msgstr "제휴 커미션을 기준으로 한 MLM 커미션과 제품 가격을 기준으로 한 MLM 커미션의 차이점은 무엇인가요?"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:734
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:679
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:958
msgid "Whatsapp"
msgstr "왓츠앱"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:399
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:95
#, fuzzy
msgid ""
"When not selected then first referrer will get commission every time a "
"purchase is done by referee. No matter who's referral link is being opened."
msgstr ""
"선택하지 않은 경우 첫 번째 추천인은 추천인에 의해 구매가 이루어질 때마다 수수료를 받습니다. 누구의 추천 링크가 열리든 상관없습니다."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:374
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:70
#, fuzzy
msgid ""
"When Unlimited commission is set then commission will be generated every "
"time a referee made a purchase. No matter if a cookie is set or not."
msgstr "무제한 커미션을 설정하면 심판이 구매할 때마다 커미션이 생성됩니다. 쿠키 설정 여부와 관계없이."

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin.php:9
#, fuzzy
msgid "Where is my purchase code?"
msgstr "구매 코드는 어디에 있나요?"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_custom_banner.php:92
#, fuzzy
msgid "Wide Skyscraper – 160 x 600"
msgstr "와이드 마천루 - 160 x 600"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:638
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:581
#, fuzzy
msgid "with no Maximum Limit"
msgstr "최대 한도 없음"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:344
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:39
#, fuzzy
msgid "Withdrawal Fees"
msgstr "출금 수수료"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_payouts.php:41
msgid "Withdrawal Request"
msgstr "출금 요청"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:931
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:869
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1413
#, fuzzy
msgid "Withdrawal Transaction table"
msgstr "출금 거래 테이블"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:937
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:875
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1419
#, fuzzy
msgid "Withdrawal Transaction Table "
msgstr "출금 거래 테이블"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:900
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:838
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1382
#, fuzzy
msgid "Withdrawal Your Money"
msgstr "자금 인출"

#: admin/partials/rtwwwap-wp-wc-affiliate-program-admin-display.php:106
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:638
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1364
#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:1435
#: wp-wc-affiliate-program.php:193
#, fuzzy
msgid "WordPress & WooCommerce Affiliate Program"
msgstr "워드프레스 및 우커머스 제휴 프로그램"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_footer.php:4
#, fuzzy
msgid "WordPress & WooCommerce Affiliate Program By"
msgstr "워드프레스 & 우커머스 제휴 프로그램 기준"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2358
#, fuzzy
msgid "WordPress & WooCommerce Affiliate Program Eraser"
msgstr "워드프레스 & 우커머스 제휴 프로그램 지우개"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2304
#, fuzzy
msgid "WordPress & WooCommerce Affiliate Program Exporter"
msgstr "워드프레스 & 우커머스 제휴 프로그램 익스포터"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:638
#, fuzzy
msgid "WP & WC Affiliate Program"
msgstr "WP & WC 제휴 프로그램"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:72
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_affiliates.php:261
msgid "WP Role"
msgstr "WP역할"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:108
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:247
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:373
#, fuzzy
msgid "Write custom css for frontend"
msgstr "프론트엔드를 위한 사용자 정의 CSS 작성"

#: includes/rtwaffiliatehelper.php:166
msgid "Yemeni rial"
msgstr "예멘 리알"

#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_login_template.php:53
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:98
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:160
#: admin/partials/rtwwwap_addons/rtwwwap_register_template.php:188
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:363
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:388
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:411
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:444
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:467
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:59
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission_no_woo.php:84
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:169
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_extra_features.php:546
#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_mlm.php:252
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: public/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-public.php:839
#, fuzzy
msgid "You are now an affiliate"
msgstr "이제 제휴사가 되었습니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:812
#, fuzzy
msgid "You can create"
msgstr "다음을 만들 수 있습니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:203
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:187
#, fuzzy
msgid "You can create "
msgstr "다음을 만들 수 있습니다"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_customize_email.php:81
#, fuzzy
msgid "You can customize the email according to your requirement"
msgstr "요구 사항에 따라 이메일을 사용자 지정할 수 있습니다"

#: admin/rtwwwap-class-wp-wc-affiliate-program-admin.php:2199
msgid "You have a payment"
msgstr "당신은 지불이"

#: admin/partials/rtwwwap_tabs/rtwwwap_commission.php:95
#, fuzzy
msgid "You need to add commission from product page"
msgstr "제품 페이지에서 커미션을 추가해야 합니다"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1480
#, fuzzy
msgid "Your Affiliate Level"
msgstr "제휴 레벨"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:984
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:925
#, fuzzy
msgid "Your Affiliate Level : "
msgstr "귀하의 제휴 레벨 :"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1496
#, fuzzy
msgid "Your Commission Level"
msgstr "커미션 레벨"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:989
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:935
#, fuzzy
msgid "Your Level Commission : "
msgstr "레벨 커미션 :"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:910
msgid "Your Name"
msgstr "이름"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_3.php:1469
#, fuzzy
msgid "Your Referral Code :"
msgstr "추천 코드 :"

#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body.php:1020
#: public/templates/rtwwwap_affiliate_body_temp_2.php:969
#, fuzzy
msgid "Your Referral Code : "
msgstr "추천 코드 :"
